调查仍在进行中，但已经很清楚的是，这是一场领导能力不足、情报失误和沟通失误造成的悲剧。 右翼暴徒的危险是真实存在的。 在美国国会大厦用栅栏围起来也于事无补。 菲利普·肯尼科特| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 我只是需要证明这一点因为华盛顿是出了名的无能而且总是自以为是对的。 吉恩·温加滕:我欠了华府24,000美元。 但别这么快! 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 事实恰恰相反，特别是现在代议制民主在许多地方产生了真正无能的政府。 Valéry法国前总统吉斯卡尔·德斯坦去世，享年94岁|吉姆·霍格兰| 2020年12月2日|华盛顿邮报 
 如果你声称在特区以外有表决权的居留权，或被法院宣布在法律上没有投票能力，你就没有投票资格。 华盛顿特区投票指南:关于提前投票和邮寄选票的了解|迈克尔·布里斯-萨德尔| 2020年10月29日|华盛顿邮报 
 该页面的缓存版本显示，它还充斥着反惠特默的内容，其中一个标题称她为“美国最无能的政治家”。 密歇根绑架阴谋，就像许多其他极端主义犯罪一样，在社交媒体上有铺垫，克雷格·蒂姆伯格，艾萨克·斯坦利-贝克尔，2020年10月8日，华盛顿邮报 
 在一开始，性主角抱怨她喝molson的丈夫几乎是一个无能的尼安德特人。 速读:8个最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 这些警察就像他们在福尔摩斯故事中经常表现出来的那样无能。 福尔摩斯大战开膛手杰克|克莱夫·欧文| 2014年11月16日|每日野兽 
 医院热区护士的不充分的协议或不称职的操作。 凯文·布莱耶，2014年10月19日，每日野兽 
 要相信这一点，你就必须承认布鲁克斯要么玩忽职守，要么不称职。 岌岌可危的默多克:一个孤独的记者如何揭露大亨的小报恐怖机器|克莱夫·欧文| 2014年8月25日|每日野兽 
 根据历史学家约翰·桑德斯(John Saunders)的说法，他是一个“软弱、虚荣、无能和懦弱的”领导人。 激进分子威胁巴格达，试图推翻800年历史|Justin Marozzi | 2014年8月16日|DAILY BEAST 
 在那里，流行把它仅仅看作是帮助一个不称职的管风琴手的一种工具。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 在这些无能的人手中，麦芽生意很快就变成了一种负债，而不是一种资产。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 当断头台通过清除不称职和不幸的人，为更高的职位扫清道路时，升迁很快就来了。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 在无能的统治者统治下，由那些不赞同他们主张的人所做的行为，都不是出于这两者。 契约条例|约翰·坎宁安 
 它缺乏弹性，无法适应不断变化的环境。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿